Ik zal het 's nachts mee naar huis nemen.'
Maar dat zou niet lukken.
Meneer Weston moest 's avonds bellen, en zij moet het door hem retourneren.
"Ik zou liever tegen je praten," antwoordde hij; "Maar zoals het lijkt kwestie van rechtvaardigheid, het zal gebeuren. "
Hij begon - hij stopte echter vrijwel direct om te zeggen: "Had ik gekregen gekregen het zien van een van de brieven van deze heer aan zijn schoonmoeder, een paar maanden geleden, Emma, ​​zou het niet zo onverschillig zijn geweest. '
